有冇人一見到女仔就會好緊張？

緊張到除咗唔知講咩外，有時連眼神接觸都驚

通常呢種垃圾毒撚見親女都想溝,
一見面就覺得佢係potential girlfriend,
所以咪會緊張

雞 全部都係雞

以己度人

我 不過人地都唔會留意你㗎啦

真

Agger

屌你老母留名

見靚仔會

ho ball ching

唔會。對住靚女先會咁

55

點解要緊張？咪又係人一個？

扯旗算唔算緊張的一種？

男女大不同呀清

直頭可以話係兩種生物

對住暗瘡肥婆緊唔緊張？

會

你諗下佢地柯屎，比mk仔中出個時咩樣
就唔會覺得有咩特別

搵幾個樣衰既女仔或者小朋友傾計訓練下先

推

留名